(台測)天煞異降 趕盡殺絕 怪獸與牠們的產地

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.神秘的太空船在全球多地降落現身，更發放不明訊息，人類安危遭受突發威脅！在無法辨別是敵是友的情況下，美國政府和軍方尋求語言學專家Louise（艾美亞當絲 飾）及科學家Scott（謝洛美維納 飾）的協助。二人必須在外星人再有行動前分析、拆解箇中玄機，然而過程中Louise腦海浮現出許多零碎的奇怪片段，當他們逐漸歸納出外星人來訪地球的真實目的，Louise赫然發現這些片段原來別有用意……徘徊在世界存亡邊緣的人類，能否逃過一劫？

2.某天晚上，無所事事的史密斯先生正坐在椅子上吃他最愛吃的紅蘿蔔，吃到一半突然看到一名男子正追殺著即將臨盆的孕婦，於是上前解救，這時才發現到原來追殺她的不只一位，而是一大群幫派分子，於是就在一陣槍林彈雨的情況下接生了這個孩子，等到史密斯先生想問清楚整個事情的來龍去脈，這名婦人已經中彈身亡了，於他帶著嬰兒逃離第一波槍戰..

3.在1926年的紐約，英國巫師紐特·斯卡曼德（Newt Scamander），他是一名古怪的奇獸飼育學家，他帶著看似其貌不揚的斑駁皮箱，乘小船經亞利桑那來到紐約市。到埗後，他遇到了瑪莉·盧·巴波（Mary Lou Barebone），她是一個沒有魔法的「麻瓜」（在美國稱為「莫魔」)，她領導的新塞勒姆慈善協會，它主張魔法世界裡有很多危險產生，巫師和女巫是真實而危險的。當紐特聽著她說話時，一隻奇怪生物從紐特的皮箱跑出來。當他試圖捕捉的時候，他意外地跟人掉換了皮箱。前正氣師波本蒂娜·金坦這時以未註冊巫師的罪名逮捕了紐特，並帶他到美國MACUSA的總部，希望能重獲她的職位。然而，首長瑟拉菲娜·皮奎里與魔法安全主任波西瓦·葛雷夫斯撤銷案件。在雅各的公寓裡，幾個生物從紐特的手提箱逃脫..

10 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

怪獸產地係北韓版

有興趣睇怪獸

手機睇唔到？ iOS

試試SKLIVE果到